《大帥哥》大結局！楊秀惠IG率先發千字文感激觀眾支持

唔想知

無人想知

關我撚事

做乜鳩

講真 睇得出佢有用心演好呢個角色 每一場戲都好自然

咩黎?

t.a.m: I love you

而我不知道楊秀惠是誰

好撚過個垃圾達哥

有人架iphone係佢手袋響

楊秀惠同譚凱琪都做得好好
反而個女主........

哦 做舞台劇29+1果個丫麻

點解tvb d女配咁鐘意J自己個角色

唔好J自己
等我嚟

四手舊鞋

佢個樣 天生就係適合做 戲裡雞同奸角
唔需要驚訝

做得幾好, 多得 大帥哥同佢開會改對白, 比壓力佢, 發揮到演技. ZOE 都係有進步
但達哥比番正常戲出來. 無突破.
可惜大帥哥台慶一個奬都冇.

冇睇
想問邊個係大帥哥

點解

洪永城 都寫感謝信

佢走左去邊呢幾年

如果唔識佢或者無睇過套劇咪唔好理個post、唔好入嚟留言lor
特等入嚟留言話唔想知、唔識佢好威？

我有睇過套劇
佢做得好好
我睇得出佢好努力、好珍惜呢個角色
宣傳等等全部都好落力
佢努力左咁多年終於有個有發揮、佢又發揮得好嘅角色，值得俾返D讚賞佢

“你唔記得我啦？我係艾妞啊～～”